[巨商] 本願寺值唔值得練??

依家本願去值唔值得練? 打算比一套太皇SET佢, 想問下佢坦唔坦?? 有冇師兄分享下經驗

唔坦 用祝斧仲好

咁想問下 獨角獸同本願邊個好D??

巨商係一隻玩錢GAME
隻野越貴就越好頂,你自己諗

明白 , 因為岩岩回坑 又冇乜錢 所以想問下本願做坦 值唔值得練

收隻兵 用祝斧應該好過你用本願寺
不過做咩咁睇唔開 日本起手